家姐成日帶男友上屋企扑野

我屋企8個人住400呎
我要同d家姐同房 (碌架床）
某個家姐同佢bf 都係虔誠嘅基督徒 (20頭)
食飯前會祈禱丶每日睇聖經丶每星期都返教會崇拜

但佢bf每星期都會上黎屋企
有時兩個會鎖房一個鐘，我㪣門入去要5mins先開門
有時我喺上格床瞓覺，會聽到d水聲同地震
我懷疑佢哋會去埋我張床搞，因為張床彈好濕

我哋屋企已經咁迫咁多人，點解仲咁薑成日上黎搞嘢?

家姐d水聲

收返佢房錢 每小時500$
佢比=你賺
佢唔比=你都有賺

仆嘢唔預你 人渣

我屋企8個人住400呎
我要同d家姐同房 (碌架床）
某個家姐同佢bf 都係虔誠嘅基督徒 (20頭)
食飯前會祈禱丶每日睇聖經丶每星期都返教會崇拜

但佢bf每星期都會上黎屋企
有時兩個會鎖房一個鐘，我㪣門入去要5mins先開門
有時我喺上格床瞓覺，會聽到d水聲同地震
我懷疑佢哋會去埋我張床搞，因為張床單好濕

我哋屋企已經咁迫咁多人，點解仲咁薑成日上黎搞嘢?

係上帝的安排

播大悲咒

你有冇係旁邊打J？

有時我喺上格床瞓覺，會聽到d水聲同地震

訓訓下覺有種親近大自然有山有水既感覺 唔好咩?

8個人
400呎

咁你帶個女朋友返去同佢爭房用

拍底佢，放上嚟
保證以後會出去開房

返教會啲女先最能淫

應該幫你家姐驅緊鬼
地震有冇睇過驅魔人
D水係灑聖水

仲話耶撚喎 會唔會係兩個喺入邊讀聖經

好多新會然

join埋一份lo

明知扑緊你都要㪣門 睇住俾人燒春袋呀

天主教扑嘢。

雖然天主教徒家姐，但你屋企係印度裔/南亞裔？
通常係咁既家庭先會生咁多

唔係，中國籍

裝cam, 賺死

樓主係上格打J射落去佢條仔到

朋友？

有咩問題，香港差唔多啦
有400呎已經係中上size 單位